有咩自殺方式可以娛樂大家

都差唔多係時候了
有咩自殺方式唔會阻到大家又可以今大家返工睇報紙見到會開心啲?
(阻人自殺正仆街，block晒你地

學下屈原啦

你自殺 又比到多日公眾假期出黎益吓人

去刺殺政要，再自殺

我淨係想自殺𡃓，一係你殺左我再攬上身

整單懸案

如果個個自殺都有假期，咁香港應該全年無休咁放假

ok喎

教唆他人自殺犯法架喎

係間房寫遺書話唔想死， 開住av +聲， 扮燒炭但d炭係濕

p,s不鼓勵自殺

去借錢分比大家先

樓上有幾個好危險

或者我設計幾個關卡，巴絲打可以靠破解每關既線索去搵到下一關，最後搵到我條屍就贏
當然最後會有獎勵(我副身家
但前題係無報警撚

正想咁做

會唔會低質左啲，同我有關係嘅人唔多，警犬查幾查應該好快就close file

死前都要我食屎…

寫遺書

內容要寫到轟動全城

如果唔係又會比報紙佬報導到廢青自殺

除哂衫褲 寫摟屌兩個字係個屎忽到

巴打，我專登unblock你睇下你個cm
一如期望咁再block番你

好耐無揸筆，對住張白紙咩都寫唔出

寫本書再自殺

頭盔 唔好咁做
利申 我肯定無計劃緊咁做 一定係

可以試下自殺完都無人發現

無人睇嘅書寫來都無謂
但都會考慮下

其實我都想唔俾認識我嘅人知

失蹤好似麻煩啲